黃絲一定要學識無賴

藍絲最賤就係無賴 你睇荷蘭叻就知 今日70歲呀伯俾藍絲掟磚掟到腦幹死亡仲要格硬賴落示威者到

大家一定要學識無賴 佢無賴你要比佢更無賴 將所有燒咩燒物屈係藍絲做 將d文宣send去藍絲group同大陸網 你要比敵人更賤先可以主導民意

咩屈藍絲呀
真係藍絲做嫁

推

其實理黎做咩
周同學死左 藍絲講佢抵死 唔通反對既人就會支持